(中國領導人) 習近平點名大讚《打死不離3父女》

習近平點名大讚《打死不離3父女》, 並希望更多類似電影在中國上映.

《打死不離3父女》明天香港上映.

Bollywood’s Dangal, already the highest earning non-Hollywood foreign film in Chinese history, earned another important Chinese fan over the weekend — China’s President Xi Jinping.

Speaking to his Indian counterpart Prime Minister Narendra Modi at a summit in Kazakhstan on Friday, Xi said he ‘loved’ the Aamir Khan-starrer, and that he wanted to see more such movies in China in the future, India’s Foreign Secretary S Jaishankar told Indian media.

打死不離3父女 - 預告片

唔會無啦啦有跳舞下嘛 好鬼憎

有少少, 但唔太多.

屌 驚同印度打杖就點名讚人地套戲 正一狗黎

往印度臉上貼金
因住熱臉貼冷屎忽

睇完呢套即刻轉口風